1.Создаем список машин из класса енама, у каждой машины есть обьем бака и тип топлива;
2.Создаем экземпляр класса заправки FuelStation:
    она принимает в конструкторе список машин и добавляет их в очередь, в очереди могут быть не более 10 машин;

    есть метод для удаления машин из очереди с помощью библиотечного метода poll
    в методе используется synchronized чтоб 2 потока одновременно не начали заправлять одну и туже машину;

    также есть методы для заправки 3 метода для каждого типа топлива и один общий который заправляет машину в зависимости
    от типа топлива, расчитывает скорость заправки (5л за 500мс), и проверяет хватает ли топлива в резервуварах, также
    с помощью семафора только 2 потока могут одновременно заправлять машины;
3.Добавляем колонки используя класс AddColumn где указывается станция со списком машин и название колонки(потока) поток
  создается и стартует в конструкторе

    метод Run убирает машину из очереди для заправки,выводит в консоль название колонки,название машины,ее тип топлива
    и размер бака а также уведомляет о начале заправки и завершении заправки, потоки завершают работу когда машины в
    очереди заканчиваются

